屌你老母車狗俾返個英超同歐聯位俾雲加啦

足總杯又輸社區盾又輸仲要霸撚住個冠軍，on9

屌唔記得5弟今年冇份

車狗個英超肯定黑返黎，兩次決賽見真章都俾雲加屌打

再證明雲加>干地